# Chinese, Simplified translation of PDFPreview (7.x-2.1)
# Copyright (c) 2013 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PDFPreview (7.x-2.1)\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-25 14:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"
msgid "Media"
msgstr "媒体"
msgid "visible"
msgstr "可见"
msgid "Preview size"
msgstr "预览尺寸"
msgid "Image quality"
msgstr "图像质量"
msgid "PDF Preview"
msgstr "PDF预览"
msgid "The directory %dir has been created"
msgstr "目录 %dir 被创建"
msgid "The path %dir is not a directory"
msgstr "路径 %dir 不是一个目录"
msgid "Images folder"
msgstr "图像文件夹"
msgid ""
"Path, inside files directory, where snapshots are stored. For example "
"<em>pdfpreview</em>"
msgstr ""
"路径，内部文件目录，快照的存储位置。例如 "
"<em>PDF预览</em>"
msgid "Show file description beside image"
msgstr "在图像旁显示文件描述"
msgid "HTML tag"
msgstr "HTML标记"
msgid "Select which kind of HTML element will be used to theme elements"
msgstr "选择哪种HTML元素用于主题元素"
msgid "pdfpreview"
msgstr "PDF预览"
msgid "Configure PDF Preview settings"
msgstr "配置PDF预览设置"
msgid "Show a snapshot of the first page of pdf files attached to nodes."
msgstr "显示PDF文件的第一个页面的快照，并附加到节点。"
msgid "Using %tag as separator"
msgstr "使用 %tag 作为分隔符"
msgid "Descriptions are %desc"
msgstr "描述是 %desc"
msgid ""
"Size of the preview in pixels. For example <em>100x100</em>. You must "
"set this to a value big enought to apply your image styles."
msgstr ""
"预览的尺寸，以像素为单位。例如 "
"<em>100x100</em>。你设置的值必须足够大，以便适应你的图像样式。"
msgid "Image extraction quality in percentage."
msgstr "图像提取质量百分比"
msgid "Filename hash"
msgstr "文件名哈希"
msgid "From pdf filename"
msgstr "来自PDF文件名"
msgid "Generated filenames"
msgstr "生成文件名"
msgid ""
"This changes how filenames will be used on genereated previews. If you "
"change this after some files were generated, you must delete them "
"manually."
msgstr "改变将被用于生成预览的文件名。如果你在文件生成之后才改变，你必须手动删除它们。"
msgid "Error creating directory %dir"
msgstr "创建目录 %dir 错误"
